陳傲雲竟然死得咁on9...

整死佢做乜鬼

遲早番生

好耐冇睇 肯死啦？

白仇之前都死得好徹底，而家變咗天下無敵，ON9劇情

On9你又睇

王小虎未出孤星揀腳
一腳可以踢爆座山

Owan 死得好真心On 9

之前石黑龍傳鋪路比佢做中boss都唔知做咩鳩

唔好轉個撚頭復活番佢

我由舊著八百幾期睇到而家，廿幾年期期買，家父同細佬都睇，有D嘢唔係話斷就斷
而家我用搵on9嘢笑嘅角度嚟睇，觀感fit晒

一早就要死啦
重要死十幾廿次先啱

今期開始死第一次

我覺得 陳傲雲應該未死 最尾比易天行救返
因為如果佢咁樣死法真係好on9浪費左鋪排左咁耐既奸角

同埋龍虎門最on9係標榜正義果班能樣成日一唔夠人打就插眼

陳雲條on9仔吸能左甘勁既內功都唔能識運用 比王小虎禁住個頭黎小 當佢臭雞甘屌 韋陀條七頭幾時上到火雲邪神級數 成能日屌打弱雞黎打 睇到火滾 怕死多次啊廢人

根本龍虎門個班淨係打得贏二打六
東方無敵同火雲邪神根本打唔贏

復活係100%嘅事

每次出一大班2打6 跟本唔會記到名
而家出獵神者除左金神魔君同極樂魔曾呢兩隻中二名中boss認得之外
重點係完全feel唔到獵神者到底有咩勁
除左天下無敵仲有一堆咁既蛋散
吸功講到咁勁比絕緣手套破左

快撚d滅左龍虎門
東方無敵同火雲邪神再死戰多次

全滅大結局好過啦🤡

Owen Chan死左?

好多年無睇

呢d 煩膠角色唔好俾佢翻生⋯⋯⋯

有生之年想睇到雲大俠血洗龍虎門

遲D出個同陳傲雲一樣樣嘅新角色，叫陳雲

成套野最好睇根本就係火雲邪神同東方無敵

龍虎門呢個惡勢力幾時收皮